# SOME DESCRIPTIVE TITLE.
# Copyright (C) YEAR THE PACKAGE'S COPYRIGHT HOLDER
# This file is distributed under the same license as the hammer_cli_foreman_docker package.
# 
# Translators:
msgid ""
msgstr ""
"Project-Id-Version: hammer_cli_foreman_docker 0.0.5\n"
"Report-Msgid-Bugs-To: \n"
"POT-Creation-Date: 2015-06-09 09:00+0100\n"
"PO-Revision-Date: 2019-03-07 16:58+0000\n"
"Last-Translator: Bryan Kearney <bryan.kearney@gmail.com>\n"
"Language-Team: Chinese (China) (http://www.transifex.com/foreman/foreman/language/zh_CN/)\n"
"MIME-Version: 1.0\n"
"Content-Type: text/plain; charset=UTF-8\n"
"Content-Transfer-Encoding: 8bit\n"
"Language: zh_CN\n"
"Plural-Forms: nplurals=1; plural=0;\n"

#: ../lib/hammer_cli_foreman_docker.rb:10
msgid "Manipulate docker content"
msgstr "修改 docker 内容"

#: ../lib/hammer_cli_foreman_docker/docker_container.rb:8
msgid "Manage docker containers"
msgstr "管理 Docker 容器"

#: ../lib/hammer_cli_foreman_docker/docker_container.rb:12
#: ../lib/hammer_cli_foreman_docker/docker_registry.rb:12
#: ../lib/hammer_cli_foreman_docker/docker_registry.rb:21
msgid "Name"
msgstr "名称"

#: ../lib/hammer_cli_foreman_docker/docker_container.rb:13
msgid "Image repository"
msgstr "映像存储库"

#: ../lib/hammer_cli_foreman_docker/docker_container.rb:14
#: ../lib/hammer_cli_foreman_docker/docker_image.rb:39
#: ../lib/hammer_cli_foreman_docker/docker_tag.rb:14
#: ../lib/hammer_cli_foreman_docker/docker_tag.rb:26
msgid "Tag"
msgstr "标签"

#: ../lib/hammer_cli_foreman_docker/docker_container.rb:15
msgid "Command"
msgstr "命令"

#: ../lib/hammer_cli_foreman_docker/docker_container.rb:16
msgid "Compute resource"
msgstr "计算机资源"

#: ../lib/hammer_cli_foreman_docker/docker_container.rb:24
msgid "Entrypoint"
msgstr "切入点"

#: ../lib/hammer_cli_foreman_docker/docker_container.rb:25
msgid "CPU set"
msgstr "CPU 集"

#: ../lib/hammer_cli_foreman_docker/docker_container.rb:26
msgid "CPU shares"
msgstr "CPU 共享"

#: ../lib/hammer_cli_foreman_docker/docker_container.rb:27
msgid "Memory (Bytes)"
msgstr "内存（字节）"

#: ../lib/hammer_cli_foreman_docker/docker_container.rb:28
msgid "TTY"
msgstr "TTY"

#: ../lib/hammer_cli_foreman_docker/docker_container.rb:29
msgid "Attach STDIN"
msgstr "附加 STDIN"

#: ../lib/hammer_cli_foreman_docker/docker_container.rb:30
msgid "Attach STDOUT"
msgstr "附加 STDOUT"

#: ../lib/hammer_cli_foreman_docker/docker_container.rb:31
msgid "Attach STDERR"
msgstr "附加 STDERR"

#: ../lib/hammer_cli_foreman_docker/docker_container.rb:32
msgid "Registry"
msgstr "注册"

#: ../lib/hammer_cli_foreman_docker/docker_container.rb:41
msgid "Docker container created"
msgstr "已创建 Docker 容器"

#: ../lib/hammer_cli_foreman_docker/docker_container.rb:42
msgid "Could not create the container"
msgstr "无法创建该容器"

#: ../lib/hammer_cli_foreman_docker/docker_container.rb:48
msgid "Docker container deleted"
msgstr "已删除 Docker 容器"

#: ../lib/hammer_cli_foreman_docker/docker_container.rb:49
msgid "Could not delete the container"
msgstr "无法删除该容器"

#: ../lib/hammer_cli_foreman_docker/docker_container.rb:59
msgid "Logs"
msgstr "日志"

#: ../lib/hammer_cli_foreman_docker/docker_container.rb:75
msgid "Running"
msgstr "运行中"

#: ../lib/hammer_cli_foreman_docker/docker_container.rb:96
msgid "Power a container on"
msgstr "打开容器"

#: ../lib/hammer_cli_foreman_docker/docker_container.rb:97
msgid "The container was started."
msgstr "已启动容器。"

#: ../lib/hammer_cli_foreman_docker/docker_container.rb:112
msgid "Power a container off"
msgstr "关闭容器"

#: ../lib/hammer_cli_foreman_docker/docker_container.rb:113
msgid "The container was stopped."
msgstr "已停止该容器。"

#: ../lib/hammer_cli_foreman_docker/docker_image.rb:8
msgid "Manage docker images"
msgstr "管理 docker 映像"

#: ../lib/hammer_cli_foreman_docker/docker_image.rb:13
#: ../lib/hammer_cli_foreman_docker/docker_image.rb:33
#: ../lib/hammer_cli_foreman_docker/docker_tag.rb:13
#: ../lib/hammer_cli_foreman_docker/docker_tag.rb:25
msgid "ID"
msgstr "ID"

#: ../lib/hammer_cli_foreman_docker/docker_image.rb:14
#: ../lib/hammer_cli_foreman_docker/docker_image.rb:34
msgid "Image ID"
msgstr "介质编号"

#: ../lib/hammer_cli_foreman_docker/docker_image.rb:15
#: ../lib/hammer_cli_foreman_docker/docker_image.rb:35
msgid "Size"
msgstr "大小"

#: ../lib/hammer_cli_foreman_docker/docker_image.rb:16
msgid "Tag count"
msgstr "标签数"

#: ../lib/hammer_cli_foreman_docker/docker_image.rb:17
#: ../lib/hammer_cli_foreman_docker/docker_image.rb:37
msgid "Tags"
msgstr "标签"

#: ../lib/hammer_cli_foreman_docker/docker_image.rb:38
#: ../lib/hammer_cli_foreman_docker/docker_tag.rb:15
#: ../lib/hammer_cli_foreman_docker/docker_tag.rb:27
msgid "Repository ID"
msgstr "库 ID"

#: ../lib/hammer_cli_foreman_docker/docker_image.rb:50
#: ../lib/hammer_cli_foreman_docker/docker_tag.rb:41
msgid "'hammer_cli_katello' needs to be installed for %s command to work"
msgstr "需要安装 'hammer_cli_katello' 才能使 %s 命令运行"

#: ../lib/hammer_cli_foreman_docker/docker_registry.rb:8
msgid "Manage docker registries"
msgstr "管理 Docker 注册表"

#: ../lib/hammer_cli_foreman_docker/docker_registry.rb:13
#: ../lib/hammer_cli_foreman_docker/docker_registry.rb:22
msgid "URL"
msgstr "URL"

#: ../lib/hammer_cli_foreman_docker/docker_registry.rb:31
msgid "Docker registry created"
msgstr "已创建 Docker 注册表"

#: ../lib/hammer_cli_foreman_docker/docker_registry.rb:32
msgid "Could not create the registry"
msgstr "无法创建该注册表"

#: ../lib/hammer_cli_foreman_docker/docker_registry.rb:38
msgid "Docker registry updated"
msgstr "已更新 Docker 注册表"

#: ../lib/hammer_cli_foreman_docker/docker_registry.rb:39
msgid "Could not update the registry"
msgstr "无法更新该注册表"

#: ../lib/hammer_cli_foreman_docker/docker_registry.rb:45
msgid "Docker registry deleted"
msgstr "已删除 Docker 注册表"

#: ../lib/hammer_cli_foreman_docker/docker_registry.rb:46
msgid "Could not delete the registry"
msgstr "无法删除该注册表"

#: ../lib/hammer_cli_foreman_docker/docker_tag.rb:8
msgid "Manage docker tags"
msgstr "管理 docker 标签"

#: ../lib/hammer_cli_foreman_docker/docker_tag.rb:30
msgid "Docker Image ID"
msgstr "Docker 映像 ID"
